唔係要攬炒咩？點解唔搞紅綠燈？

星期一畀埋香港人拜山，夜晚十八區做嘢，星期二停党鉄，路面全癱，自然全民大罷工。

唔好咩？

問

負評都講句吖

唔係想帶風向，而係真心想知有咩唔好

又話要塞 又話要搞春袋 又話要攬炒
但冇人搞燈

我好疑惑大家有幾大決心攬炒

你攬炒都要用腦 紅綠燈真心唔好

因為要準備割蓆了 由一開始大家叫 點都唔割 依家出現一大堆「原則」

核彈都唔割？
事實上你條on9紅綠燈就割啦

屯門咪搞左紅綠燈 但係呢幾日好暢順 冇炒過車喎

屯門姐 你去旺角睇下 車 老人小朋友 混埋一堆

唔係要割席 只係你要搞事都唔好鳩搞 諗下個成效係咪真係咁大 會唔會有反效果

紅綠燈同狗鐵閘機根本小菜一碟，有乜討論價值

全民大罷工唔係你期望？

我本身都覺無須討論，估唔到勁多負評

搞紅綠燈，連手足都冇得走，和理非想出嚟都難，贏咗場戰役，輸咗場仗。

屌你冷氣軍師，你有冇落過去架屌

你哋派左人搞啦阿Sir

本區開花喎巴打？

黑警搞還搞
老人區唔好搞
車死太多廢老冇人投民賤聯
到時終聯辦要你地個黑警福利會嘔返啲黑金出來就大9鑊

主要幹道
太子道、亞皆路街呢啲

其他人呢？去老人院探人嗰啲呢？去醫院探病嗰啲呢？生仔呢？心臟病發呢？
原來搞紅綠燈係為咗啲人返唔到工？？
因為咁哪怕少少嘅人命風險？？仲有冇人性？ 總係有人點都要出街 佢地就係運動可以犧牲嘅人？？係咪要學警察講驚就唔好出？？咁探病嗰啲呢？

運動嘅基礎係同理心同思考
我地知道就算我冇被逃犯條例拉 我冇被爆眼 我冇被槍擊 但他人嘅苦痛都係我地應該控訴嘅
冇人性嘅係政府